有冇藍田觀塘人見到行雷

岩岩突然閃一閃
3秒後雷聲大到
應該行雷位置極近市區

好驚啊

有，油塘JJ。

棟樓震咗下

港島都見到啦

谷左好耐
最尾大爆發
成地爛屎咁

見到雷神 好驚

轟牙

same,嚇到醒左

天文台app話
幾乎打正康城個個位

勁撚到似爆炸，仲要係核爆

嚇到個心離一離，祖藍差啲跟唔到我學野

見到應該係叫閃電
聽到應該係叫行雷

好出奇呀

咁都有負皮

岩岩係房
成間房好似開閃光燈咁 閃左下